一個放題常客一定會知既道理

呢個道理咁耐都冇變過
就係食放題有侍應就有餐開
冇侍應就算有好多客

都係得個等字

推

一隻手掌拍唔響

推 冇錯

呢間要等咁耐，咁咪去第二間食囉
但要揀d出名又好食嘅